#### Релиз 1.0.0.2

- В меню выбора можно подтверждать элемент двойным кликом
- Добавлена икона приложения видимая в Проводнике
- Добавлена служебная таблица для миграции БД в будущем
- Добавлена БД для аудита операций
- При создании документов дата создания документа заполняется сегодняшней датой
- Добавлен тип электрооборудования
- Добавлен документ для регистрации испытаний электрооборудования
- Исправлена ошибка, при которой в справочнике Огнетушители можно было менять даты испытаний
- Добавлены сайт и группа вконтакте _Помощь -> О программе_
- Убран рекламный банер